［山城撚］CU 搭無冷氣校巴一定係最撚刺激

痴線 次次搭親都差啲被拋出車外 （企位）
扎曬馬都無用

利申：成日仆街

Pish

一定要雙手揸實加紮實個馬

係
雙腳一曲一直 隨機應便